% Angepasste Seminarvorlage
%
\documentclass[12pt,a4paper,fancyheader]{article}

\usepackage[ngerman]{babel}			% deutsche Namen/Umlaute
\usepackage[utf8]{inputenc}			% Zeichensatzkodierung
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}				% Einbinden von Bildern
\usepackage{color}					% Farben wenn es sein muß
\usepackage{hyperref}				% Klickbare Verweise und \autoref{label}
\usepackage{booktabs}				% "Schöne" Tabellen
\usepackage{amsmath}				% Mathematischer Formelsatz AMS
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{longtable}
\usepackage{enumerate}
\usepackage[retainorgcmds]{IEEEtrantools}
\usepackage{xparse}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listofitems}

\setlength{\heavyrulewidth}{1.5pt}
\setlength{\abovetopsep}{4pt}
\usepackage[colorinlistoftodos,prependcaption,textsize=tiny]{todonotes}
%
%	Hier werden Titel, Bearbeiter und das Datum eingetragen
%
\newcommand\svthema{Rezeptsammlung\\ für vegane Gerichte}
\newcommand\svperson{Katharina \& Tobias Müller}

\hypersetup{ % Thema und Author in die Meta-Daten der PDF
	pdftitle={\svthema} 
	pdfauthor={\svperson}
}	

\begin{document}
	
	% Hier wird der Titel-Bereich formatiert
	% Die zuvor definierten Textbausteine werden hier verwendet.
	\title{ \huge\textbf{\svthema} }
	\author{ \textsl{\svperson} }

	\maketitle
	\thispagestyle{empty} % lässt die Seitennummer auf der Titelseite verschwinden
	\pagenumbering{Roman}
	
	%\begin{abstract}
	%	Hier steht eine kurze Zusammenfassung von circa 5--10 Zeilen.
		
	%\end{abstract}
	
	\cleardoublepage
	\tableofcontents			% Inhaltsverzeichnis ... nicht für kurze Dokumente!
	\cleardoublepage
	%\listoffigures				% Abbildungsverzeichnis ... nicht für kurze Dokumente
	%\cleardoublepage
	\pagenumbering{arabic}
	\setcounter{page}{1}
	
	\input{BeliebteRezepte.tex}
	\clearpage
	
	\section{Beilagen}
	\input{Bohnenmus.tex}
	\clearpage
	\input{Hackbaellchen}
	\clearpage
	\input{Ofengemuese.tex}
	\clearpage
	
	\section{Hauptgerichte}
	\input{ChiliSinCarne.tex}
	\clearpage
	\input{Dhal.tex}
	\clearpage
	\input{FilledPumpkinWithLentilsBolognese.tex}
	\clearpage
	\input{GefuelltePaprikamitErbsenundSojageschnetzeltem}
	\clearpage
	\input{gefuellteSpitzpaprika}
	\clearpage
	\input{GnocchiGemueseauflauf.tex}
	\clearpage
	\input{KichererbsenCurry}
	\clearpage
	\input{KroatischeReispfanne}
	\clearpage
	
	\section{Desserts}
	\input{Bananenbrot.tex}
	\clearpage
	\input{BelgischeWaffeln.tex}
	\clearpage
	
	\section{Specials}
	\input{Gans.tex}
	\clearpage
	\input{Gulasch_48h}
	\clearpage

\end{document}
